理性討論，阿仙奴要輸幾多粒內先唔會比人恥笑？

今晚大家都心知肚明 利物浦騎硬阿記
係差在炒幾多粒

輸3粒內都正常